點睇英撚一個阿仙奴球員都唔用就踢得咁好?

雲加

好過班巴狗，全部出黎7

咪得太子 黑b
講到大半隊都英撚咁

係 呀仙奴最垃圾
獌熱猁又然

( Show Blocked User - 肥貓大魔王 )

英撚踢得好
打少左個占士嘅哥倫比亞都差啲輸叫踢得好？

趕埋利狗走啦，成日重要關頭都7

咪係 痢狗咪又係咁 得熱狗好啲

more

真心今屆英好彩先入到八強姐